覺唔覺叫熱狗做熱狗係侮辱咗啲狗？

啲狗狗好慘成日被逼同差佬同熱狗同種
班熱狗又好似好𠹌enjoy呢個名咁

差佬而家都仲有其他花名
有冇人幫班熱狗改過個新名，還狗狗一個公道？

我覺得係侮辱左d熱

我覺得侮辱左d巴士
熱狗對民主0貢獻

侮辱左食得嗰啲熱狗 軟熟既麵包 加上 熱辣辣既香腸 再加上 茄醬甜醬 幾撚正

熱狗係指感覺很熱的（動物）狗，還是長包加香腸的熱狗？

Both la diu

芥辣呀

柏林仔侮辱左齊柏林
熱狗侮辱左熱狗

呢間鋪深受其害